尹兆堅議員又撚到個毅進仔發老皮

尹兆堅議員好波

最尾個下笑撚死

最尾笑撚死 成個傻仔咁

個毅進仔EQ低撚到

鳩下鳩下死差佬

撚狗咁撚

隔離班狗好唔忿氣

佢個句收ORDER先放，真心問，議員要去立法會有權阻架咩？

前線傻仔

屌你老母戇鳩到震我都想行嗰邊唔該借借咁你嬴咗乜撚嘢

屌笑死

乖.。。真聽話， 撚兩野真係自己行開

即刻讓比佢 笑到我 咁既智商做狗

自己行開柒撚到

咁撚戇鳩都有

低能仔

警員編號3262

佢地d邏輯真係好撚on9,
一人show證其他可以唔使，
查人身份證又唔見可以一個人代表晒

IQ都好撚低

真係低智商到笑撚死

真係弱智

笑笑小電影

整條前線毅進仔LIST 打去逐個投訴

我有無睇錯
頭盔係3柴？

屌， 有冇咁撚on9

On狗

3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬3262, 全家陪葬

撚狗

推 爽手起撚咗條柒頭底佢啦

最後嗰隻係咪鬼嚟

停吾刀

低智商3262

唔怪得D人成日話做狗難啦,原來真係要弱智先入得去!

一陣=30秒都無 垃圾毅進仔

我都愕咗然

笑撚到仆街

btw 始作俑者就係個仆街白頭佬

差d咖啡都噴埋出黎，估唔到呢兩日仲可以有d開心事聽下

好撚柒 自己畀位人入

On撚9
一陣又俾高級犬類屌
「你On撚9㗎？明唔明咩叫緊守崗位呀屌你老母散仔」

班大sir推啲完全唔識講野公關既散仔出去
其實會令公眾更加唔驚差佬
你會唔會驚一個拎住槍既弱智人士？

最後果下笑到仆街，以為尹議員會刁難返佢地咁，窒左窒先知柒

警犬真係警犬 弱智

呢個拎黎笑

佢講果句應該覺得自己好醒 以後尹兆堅會企硬唔郁 然後反過來屌返佢

最尾周星馳feel

弱智人士

懷疑班警察全部智力唔過80

串柒柒有職升咩，你成世都係散仔喳，屌你

最大粒話佢係警犬佢就係警犬，唔駛俾張委任證你睇。懷仔阿婆帶懷仔落嚟話佢係香港人就係香港人啦，身份證都唔撚駛show

好小學雞 垃圾警咁大個人成隻小學生咁

LM

周星馳都拍唔到咁撚鳩

佢智商有冇60

小學雞咁
我都想行個邊

等30秒！

咩撚野30秒呀？小學生？
一陣會唔會話人過界同出位

毅進仔

論俾人煽惑 警犬真係首當其衝

好笑 推

係咪都可以要求軍裝警員出示委任證？

咁似果時小學雞果D唔好過界 我行先條路

好撚柒啊屌你老母

戇鳩仔

緊似90年代d搞笑港產片

咁撚樣既智力同EQ唔當差做得D乜?

呢下真係柒到核爆，
咁查一家人身份證係咪老豆比跟住啲老婆仔女唔洗比

警狗智商領先全港

我其實睇唔明佢做緊乜9
讓定唔讓 話收order就讓但係又講等幾秒
都唔知做乜柒

話冇 但又話一陣咋嘛
係咩邏輯 狗果然唔識講人話

毅進仔IQ有冇80

真係好似星爺的電影劇情。撚兩撚毅進仔就入左戲自己做咩都唔知

即刻比你行開

柒撚到

小學雞到柒完咪啊大佬，一個就唔好搞我後面，一個又想過前面

笑撚死

呢個係咩字呀？係咪「醒」呀？~~

不過智商正常嘅都唔會做差人啦

隻3262出齊毛未

屌你
呢d已經唔係能力問題, 能力低可以train
智力真係冇得後天努力...

又要串，又玩唔起淆底

果條金鏈...黑社會咁

我都想行個邊

整得gif圖啦

去個邊執波啦 good dog

仲要係咁講唔該傻閪

條弱智仔好似有柴？

笑撚到我 好似同街市啲阿嬸鬧交咁

到底佢地知唔知自己同緊咩身分嘅人講野？

屌你老母，你話笑死唔笑死，等多30秒

笑到仆街

識條鐵咩班垃圾

吾你老母 刀你老母

保皇黨有安全屋 專車接送
泛民就阻止佢地入立法會

屌你老母同人講政治中立

柒到唔敢番睇

推 警犬真係無腦
一人岀示可以代表全世界

個樣成個輕度咁

尹佬

見到白頭佬 唔開胃

唔好玩幼稚遊戲

等多30秒 佢知唔知自己同緊邊個講嘢

啱囉，俾大家睇啲暴徒係點

屌你毅進仔咩水準真係笑死街坊

以後要改口 黑社會似警察咁黑
而唔係 警察似黑社會咁黑

笑死

讀書真係好重要

真係撚狗咁撚

其實唔得的，要全部show哂+call上台逐個問。

嗱到咋沙 都叫戰利品

EQ低就真係唔好做警察
警察精英要有EQ 識自我判斷 而唔係收order做野

Loop多幾次都好好笑

其實點解成個post無人提一開頭警員拎唔出委任證呢個問題？
你肯定成堆人都係香港警方，無外聘嘅人（例如大陸）？

3262

3262 ?????

好心班警犬啦 仲要柒幾多次先肯收手呀
為香港有啲咁既所謂警察感悲

條例寫明執行職務一定要出示到委任證 冇話可以由其他人代為出示
強烈要求跟進

我相信佢係間接咁放佢地走
呢位差人都係幫我地架

依啲要起佢底
然後連段片周圍貼
要佢出街都覺得比人笑緊

感到可悲

其實呢個db係警察提供？點解個個都信

重度

高級show左委任証, 其他就唔駛show
正黑警

地盤判頭可以請黑工lor
以後判頭show身份証, 黑工可以唔駛show

lm

可能唔識佢

大家肯定成堆人都係香港警方，無外聘嘅人（例如大陸）？

香港啲警犬唔知係咪毅進train過哂 特別乖 撚兩野就會走 good boy

讀得書少就真喺讀得書少 爭好遠
成個小學雞咁

推

好撚小學雞

大家關注下，認真，成件事好恐怖

好耐冇笑得咁開心, 多謝晒

好弱智

會唔會柒左d

結果咪又係讓路on 99

我而家想行嗰邊 你借借俾我

睇得出d狗呢幾日應該好受氣
谷撚到好似掂下就爆煲
有d低級狗連議員都唔識

呢個算你知定

屌你白頭佬

就憑呢句已經on9啦

我一個人代表哂全部人
邊條警例呀搞笑阿叔

痴撚線 點解現場啲人可以忍到笑

好柒

屌 直逼關家姐

班狗係咪想扮

我係佢地代表律師呀

知你地做下欄位飛唔上枝頭

佢最尾笑笑口覺得自己好型?

來源係警察自己出嘅長期服務奬PDF
問題係好唔update同新仔冇資料

最尾個偽進仔好柒啊

屌你毅進仔真係毅進仔

push

笑到手震比左負評

考黑警筆試果陣 係咪第一批就篩走哂有智力嘅人

毅進仔最後暗示棍棄暗投明想過黎呢邊，我地要幫下佢

我話ok就ok

最尾個個 我覺得佢係無得辭職 但又無得唔聽order 先咁做者
佢無"退"到 但你又過到 大家明咩事啦
而且說話語氣都唔似其他黑警 應該係仲有良心既

冇帶委任證如果要投訴點投

不爭氣笑咗

柒到起曬雞皮

毅進仔忍辱負重，曲線比路人行

最後嗰下on撚9到

最尾果下成個小學生咁

做乜鳩

隔離D狗 呆撚哂, 咁就放左人走

一定俾人捉去照肺

毅進仔真係弱智架

最尾做乜鳩

尹唔當場話佢on9仔算係咁

冇權 佢地只係執法者 法例無寫佢地都唔做得

毅進仔臨尾都想玩埋啲幼稚野攞尾彩

咁多部CAM影住都做埋啲ON9野

全部都係佢D人點投訴

屌你個毅進仔廣東話都未撚講得正喎

咁check唔到都好正常啦，更何況黑警啲號碼有人退休/離職就會俾新人用，唔駛次次check唔到/同現場隻狗性別唔同就大驚小怪

權力及特權法

冇權
但而家狗察做野係唔洗理乜例物例

做乜鳩
成碌柒咁

「唔好玩呢d咁幼稚既遊戲」

如果唔係白頭佬 香港洗咁

唔屌其他泛民 但呢個無得唔屌

OCTB = 反黑

條弱智仔 on lun 9

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

琴日江永祥先喺新聞話任何人阻礙議員去立法會都係違法，係咪要拉條警犬返去

對狗眼仲思思縮縮咁好撚濕鳩

傻L

有冇人可以UP上youtube
以後月經 柒到唔敢睇果d po可以回帶

低文化學識犬類真係好有趣

成班傻仔

起佢底笑佢一世

宜家警司show左證就ok
我話佢地係呀sir就係呀sir

好撚柒啊

權力及特權法其實阻佢地班警犬係犯法

不過班建制狗都用得呢條法例

你借開我咪比你行囉

唔好玩埋d幼稚野啦

好呀 你行啦

又要玩又要驚阻住議員犯法

黑社會黎ga

其實臨尾個個只係想揾個理由讓開姐
心信佢唔似其它黑警
雖然係幾好笑

推撚爆
Iq低 eq更低
縮返入你老母個臭閪到啦黑警

6月16不散, 集氣。

犯緊法都未知

而家啲驚犬以前一定係小學大嗌「老師佢過界呀」嗰班傻仔

呢幾日咁多笑片
遲d有無人可以整返個合輯，加返d編號同個名
等到時大家可以拎出黎再回味

無委任證，你搵公安扮都得ga la

一陣咪即係有囉，但前面又講咗句冇呀，究竟想點？想笑死人咩段片真係好正

最尾笑死

不要玩這些幼稚的東西

睇得出班狗慣左濫權，高級野都唔識守則

冇 前晚鄺仔就係不斷同啲黑警強調議員係可以隨時自由進出立法會 暗示叫佢地讓路 仲話「唔希望啲阿sir唔覺意犯法」之類嘅說話

唔好玩呢啲幼稚嘢啦

你放手我咪掉囉

都唔知咩對答嚟班友嘅說話能力真係差到一個點

最尾我真係成頭問號
完全諗唔明點解會咁做

搵人制裁下班黑警please

幽默感

agger
但依家唔好屌住
要贏左先

直頭唔知係咪真係香港嘅警務人員

乖喇，sit

最尾果下

你掉我咪放手囉

依家班飯民就醒撚曬啦，依幾日出嚟撚狗好過擺幾個月街站

狗真係狗
唔明班狗自知理虧仲要死撐
最後又要俾人撚到一棟都無

就係咁既智商先要做狗嘛 警犬唔收留呢班弱智狗 私人市場要呢班廢物把撚

小學雞

其實係咪除咗便衣就算著制服都可以要求提供證明

咁既表現冇得拎飯盒

其實好簡單
既然你係在場最高級
而又話你身後果廿個都係你同事
你咪即時講出果廿位同事個老 no 同名咯
講唔出既話
市民驚有暴徒混左入去咋

喺前線做傻仔

好有型啊你

根據《警察通例》第20章第14條，警務人員在任何時候均須隨身攜帶委任證。其中便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，馨必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，更須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。如警務人員沒有出示委任證，不論是要求不合理或最終未能遵辦，均須在記事冊內說明。

冒警打比999既話 999又派啲公安黎 無限loop??

唔錯
一定要撚狗

佢真係行咗過去

投唔投得成功係一件事
佢而家唔掛牌 冇名冇編號 連追究既權利都冇

毅進仔個樣都好寸
聲大大但都係比人撚

不要玩這些幼稚當西
好有潛力圖FEEL

如果係內地公安，回響會好大

對住議員都咁撚兇狠, 鳩up當法例, 平時時真係唔知兇過幾多中學生

我想行個邊
咁你咪行囉
唔該唔該

警柒

議員話晒都有幾千幾萬名市民投票授權
垃圾警察只係納稅人出錢為市民服務架咋

偽進仔

直頭係啦屌
到底要柒幾耐
日日新鮮

啲細粒就淨係識小學雞式鬧交 啲大粒嘅就鬥大聲發爛渣 不知所謂

真係寧願d狗咁on9 好過班賤種當人係靶

國際通例都唔撚睇唔撚識啦
區區香港法例佢地放在眼內咩？
佢地聽上面指令架
真係狗嚟

劉名返屋企睇撚狗

明明係曲線讓路

屌笑撚到我仆街

仆街笑到hi左負評

毅進仔以為尹佬唔會讓路可以串佢
點知尹佬一秒讓咗 搞到毅進仔自己最柒on99咁行咗去對面唔知做咩

好撚慘，細時唔讀書大時做警犬，成個弱智仔咁

唔推唔得

喺香港有兩個職業係大撚曬

立法會議員-權力及特權條例
唔好阻我去開會

律師 - 法律專業特權
搜袋還搜袋 唔可以亂咁打開文件

警例有寫，有合理懷疑佢唔係警察，可以要求佢出示證件，可以望但唔可以拎走睇。

笑撚到我仆街
0 Eq

大屠殺示威者都做得啦 班狗有咩唔敢做

更加驚啦
弱智學人拎槍
一陣容不易誤傷友軍

有無人識個傻閪警犬想笑多下

周星馳啲戲咁

心入面贏咗 ok?

投訴條傻鳩啦

而家唔理乜都好只要啲狗一冇跟規矩做野就投訴佢，煩撚死佢地

由而家起一見狗做野就拍片+抄低no.

最尾好撚好笑

其實我睇左幾日警犬對答D片 明明講緊廣東話 點解我唔明D狗講咩 不過狗係唔識講人話

good dog

屌

我今日又見識到玩弄於股掌之中的幾個字意思

串過馬撚

最尾果個柴警 講野俾d層次得唔得 又要人等三十秒 又話要等order 最後仲成個傻仔咁

我話佢係差人佢就係

呢位警員你想恢復每月之星咪出聲囉

琴晚D白衫都唔夠議員玩啦
你D散仔/傷心柴係度扮大袋

笑死
成件事好滑稽

我想行果邊呀

連lee d都玩到咁
今次真係end game

痴撚線
弱智都可以做警察

哈哈

佢唔俾議員去立法會好似犯法架喎

on 7 99

好似唔得，認真想睇一次議員告尻班狗

柒到唔敢睇呀

狗隻領養編號9362

唔知影唔影到後面白衫
我懷疑個陣連條白衫都唔想理佢
仲有隔離幾條友都冇反應
得佢一個衰多口串柒柒

on9 jai

喂
班泛民議員記住下屆選到多數議席
會唔會小學雞咁討論 調整下 紀律部隊人工

如果有埋dip passport仲好玩
撚死啲狗

班毅進仔有撚EQ

低能仔 成個小朋友咁 咩依家考差佬唔洗驗智商？

吳啟華彈出彈入有咩分別

尹兆堅係好人黎，上次係議會串到個on9律師一篤屎禁

屌 D警犬ON9仔咁撚樣

唔怪得，係得傻9先會甘心做狗

如果對住班鬼佬，佢地會仲好笑

睇到好尷尬

點解無得辭職？

自己搵唔番份咁高人工既工下話

唔好玩埋呢d幼稚野啦
On9仔

定係佢暗中幫示威者架

之前投左尹議員可惜石蔭都係俾民建聯做左

張家輝 流岷師表 搞鬼片段 - YouTube

屌你老母 白痴仔

毅進仔真係毅進仔

又撚狗

隻狗做乜撚嘢呀 係咪弱智 等乜撚嘢30秒？

識玩
佢一唔讓開即係犯左權力及特權法

好似小學雞你比我行嗰便我咪借歪囉

自己小學雞唔讓就以為人地都唔讓

仲要係狗廁所嗱到既沙

照個警司個思路，
咁啲市民畀人查身份證，立法會議員拎出嚟畀人睇得
:我係代議士，佢地係我啲選民嚟

佢平時屌西係咪都係同條女講一陣一陣
之後30秒就出野
條女問佢射左啦?
佢答無呀收到order先

正

以為周星星拍戲

普通巡警著住制服可唔可以要求佢先出示委任証?

智力真係有樣睇

最後條友真係好撚細路

其實應該即刻打999話有人自稱警員但唔出示委任證
錯過左一次可能真係有外人扮黑警ge機會

屌你小學雞
咁嘅智商

坐係屋企睇電視，旁邊媽媽總會咁樣講！ 佢無得去現場，因為我唔比佢去，唔想多一樣野擔心。 佢成日都會問我，點樣先可以幫到手。 心諗：一個師拉仔，都開到口問，睇黎真係要諗下計！

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

毅進仔都有情緒嫁

條肥仔政綱係起高架鐵路

原來依家差佬就係請啲咁既人

果條肥狗帶晒金鏈咁
果然係黑社會

條友周星星咁既節奏

真係好撚弱智

個毅進仔柒到呢
吠兩下咪算囉
學講人話就柒

英文又唔識 講中文又聽唔明 真係慘慘豬

咁多機影住就柒少陣啦

唔睇唔知 就算去到高級警司呢個位
對答都係7下7下

後者真係唔知

企喺側邊個白衫o哂咀，心諗點解會有呢啲豬隊友

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

條毅進仔擅離職守

呢排成日發夢去左金鐘 ，睇唔到D撚狗片
有無合集？

好心啲議員背熟自己有咩權利啦
玩條例都玩撚死警犬啦
搞到好似兩個小學雞鬧交咁

份文件有客戶嘅辯護資料
你地睇咗佢好大鑊

可能會被要求 永久終止聆訊

你地睇咗份文件， 你哋好大鑊

毅進仔冇讀過書係咁

會考5分合格都無，死左去啦

做咩唔迫佢地叫議員/ honourable 雖則啲毅進狗未必發到音

幾時嘅事？

???

最後做乜自己讓路

Onon99咁

開頭扮撚晒野唔俾人行

10秒唔夠就縮

不過毅進仔智商咁低都體諒佢既

我屌 真係好撚好笑 笑撚到

律師野係唔可以比人睇架!!
真係好大件事

EQ低撚到成個小學雞咁..
乜都要拎個尾彩，柒到呢

快啲整撚狗合集

屌,睇幾多次都笑

柒頭皮

如果佢地搜到為義士辯護既律師.........

個義士可能連庭都唔洗審

留名睇撚狗

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

到底警校係咩質素？kai kai地都出到班

香港啲警犬讀唔成書
唔好咁啦

可唔可以整合毅進仔嘅柒野
一定好精彩

收到ORDER?邊撚個ORDER你呀？柒婆ORDER你阻撓立法會議員進出立法會？

依家傳警犬混入左公安 真係要睇清楚委任證

再睇多幾次，心情都愉快

啲黑警好撚on9，屌成熟少少啦，feel到你哋好撚唔据

on9 ...垃圾警狗 ...

講又唔夠人講，打就睇死你班毅進狗4隻腳都打唔贏市民
唔順超？下次除gear隻dup丫，屌你老母

結尾出人意表地on9 智力幾多？

等30秒 等一陣 我想行果邊wor
好 你行！
（佢真係行）